# Projet dungeon

## Description du projet

Le Joueur peut se deplacer dans une direction dans le  Donjon et recuperer des objets   
Il peut aussi ouvrir son inventaire et naviguer entre les objets.

## Membres du projet

- TCHABODI Fridawis, groupe 3
- RABARISOA Jaona, groupe 3




 